大家有咩職業病？

128

128 維園見

打人算唔算

Yes sir

肩周炎

2 faced

西口西面

旺角番工

Btw 128

唔係得狗先會打人